（轉）機場如何有令消防救護趕到支援

垃圾消防署高層

上載委任證是常識

抱歉我只有p牌

首先我係代朋友po的，佢怕黑警會亂來清場

其實機場消防局有三間，不過大致上係處理跑道/飛機災難等，所以唔會點去車，一般年紀大d,藍絲多。幸好客運大樓一般會派赤鱲角消防局去。而機場係屬於一個（消防稱：危險地方）- 因為人多，遊客唔識逃生，一有火災就好危險等等（下刪非重點）

所以機場一有火警/火警鐘誤嗚，就係屬於2號火警，已經最少派5架以上既消防車去。如果有多過一個火警/求助報告，會再增派最少4架車前往，簡稱（沙team)

而點樣有多一個火警/求助報告，相信大家都會知道（機場內可能人多收唔到電話，睇直播可打電話通知消防署/個別消防局（999不是好方法））

當然現場人士可以打爛消防喉轆隔離的火警鐘的玻璃，就會立即有消防車到。（記得打多幾個，最好唔同樓層）

另外，消防除左火警外，企跳，被困屋內，手指被夾，困電梯等（每一個call都會有車去）
當然一定數量call後，就會唔夠車應付，請見諒。

除左消防，仲有救護呢，一報有大量傷者都會有大量救護車到

Ps：好多中立/淺藍既消防員都轉黃，有咩事一定會儘力幫手救人的。

但非必要請勿濫用救援服務

（由於我不是駐守機場附近的消防局，所以希望有錯誤的話，其他同事幫忙指點下，幫到市民就得）

自推十次

推

push

再推

推下

Push

推俾現場

入嚟 入嚟 入嚟

有咩情況下東涌局同港豬澳局都會出車幫手

幫推

今日太少人 尋日嘅1/5都無！

係香港人嘅就快d同我入黎！！！

尋日已經做左散水L
今日仲唔快d出黎補飛？！

利申: 尋日散左
依家係機場

721 811